hi啦 淡友 (1257)

皇天擊殺!

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：
t=1&s=16&o=1&p=&symbol=110000&search=C|||||||||
Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:
S
(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

5號仔，ADR 3%

仆街了 聽日千跌

制裁近 總想同匯豐簽按揭

歐盟：明日起對中國進口的鋁型材徵收30.4%至48%的關稅

係咪跌！

暴跌 牛軍玩完

屌。。。做淡真係慘過做雞

聽日跌硬 諗唔到咩理由會升

嗚嗚，知錯la

dji都升唔起,半夜應該跌好多

all in左put

賺左請我食個飯

qq adr新高

ok

要周圍R 飯食

聽日似千跌
放左個風假就咁

熊左企鵝

BABA

破300喇要

納dee繼續龍推唔推得起ATX再推HSI呢

又要瀨屎

唔知聽日會高開幾多

跌好少姐
騰訊 巴巴adr都升緊好多

Iphone12咁閪 會唔會屌米又爆升呢

Ok 今日熊佢老母

Same 未有心水
仲要大部份錢比tsm壓住 iphone搞成咁都唔知會唔會再跌

星期一入咗熊 唔知一陣開市會點

習包南下
熊軍速逃

Tsm我比佢妹多兩日 唔洗輸都走晒佢算 想留筆錢入bynd

儲一儲力，直插穿24000

新人

又升啦
牛gel

我屌佢dji已經set遠左止蝕咁都比佢打到
係咪換左大芋閪左咁多

果然無改錯名

你望下我地位記者朋友先

真呀 咪撚做熊軍

點都會回調 邊有市場係單邊無停㗎

宜家已經去到唔買就笨既時間

又迫害熊軍

Sor 真係有

真係好似前幾日嘅記者
回調實有 但堅持買熊就要睇你捱唔捱到嗰日嘅出現囉

250今天要到啦 食糊先

呢度上個星期有好幾位淡友畫曬圖，計曬目標價跌幾多

結果就

我望一二百點咋 247入熊 輕鬆贏

甴大大出巡，跌穿24000咪好無面？!

五個字後開估

咪傻啦 股市同佢地無關

九點喇 勁假又要暴跌喇

工商跌兩毫

QQ570啦
升死人咩

嘩三毫喇

會唔會keep到開市qq 外賣仔同baba一齊破頂呢

痴撚線

今日250 有冇咩問題 有冇機殺上去

港女又自私玩，ATM扯上

望吓奈銀

ATMX 升撚到屌米我屌自己

奈銀星期一領升完咁快就要還

我都早走咗

98蚊想入好醫生
宜家後悔了

熊軍比啲信念
小小地 入250熊搏下

習大大而家係深圳 今日肯定做到好靚

吓記者都有入屌米同學會?

熊未？

好醫生死返落去啦好冇呀 98蚊冇入真係好撚dum春呀

3333又11.5%

QQ夠薑570以上開
我即入熊

輸300點都唔走-5

威海銀行勁假爆升一仙創52週高喇

我走左之後升1蚊

等249先入

熊qq?

期貨248，IG唔郁既？

呢個星期衝600

熊QQ係咪要買到600蚊先安全

係
唔信邪入隻遠D既
日日升十幾蚊
CLS

18.8%穿晒配股價入貨係咪冇得輸

勁假開248直插247
純粹出嚟殺熊仔

不如話lol就決賽
帶旺700

轉手機，你game都唔會轉AC嫁啦

QQ 升到咁
唔係紅燈開呀

期指打曬交

轉紅燈到底咩玩法
好彩吉晒恒指

牛軍又話大升嘅

好大棍 睇黎係牛軍輸 頭先扮哂嘢

滅世巨棍

一分鐘跌返一日既升幅

冇喇冇喇五仔又插

邊隻領跌

咩玩法黎

仲要未開市
逃生門都無

248-》246 五分鐘

+159
期-90???

DH 開市
不問價入熊
插撚死班傻牛

好亂呀

今日開番支靚靚大陰燭

有冇遠熊推介

啱啱好248

ATMX咁樣仲要跌嘅話睇怕五仔要去25蚊

低水2XX點

港女難玩到

好彩星期一走左Q熊
又靶左

今日我要報牛

我就唔入啦
市都未開就大大棍,今日反彈上又得,跌落地獄都得

屌你期跌200
打撚埋我隻700熊

一齊報牛

穿埋246

我都係
只不過細細地玩下牛熊

搞乜鳩高開 期貨低水200點

61253
含指熊 上次差10點冇殺
今次又唔殺。
真。大芋熊confirmes

QQ動不動都彈十幾蚊 熊QQ係咩心熊

期跌200 但0920開248

揸期沽700

港女真係好難玩

係咪又係5號仔累事呀

Hsi可以升
QQ必需跌

熊軍講求既係信念

呢個位入乜都好尷尬 又會咁撚大棍

次次度咗冇買都水泥gel

咩玩法 期貨-113 勁假+159

做乜撚野呀

期同現差咁多

QQ跌,巴巴都應該會跟跌
落返幾十點嚟入貨啦

我都係第一次見到咁

追期指 +3

最誇張可以差幾多

高開殺熊，開市見紅，收曬兩邊

坐定定睇開市點發展

黑人問號市

qq 熊係咪打撚哂

3333比人質落去係因為配股？

仆街莊

老千股

轉燈

65861又贏

又扮跌儲liquidity之後再升過

238 dllm

上星期已經想熊鳩5號仔

吉倉等睇戲真係爽

倒跌
今日睇黎記者二號贏

5仔咩事

扮跌引熊，10點棍升

但好醫生真係求吓你唔好咁撚勁 再升就dum爆春袋

我屌中左牛trap

吉吉今日開708同3333睇戲算

癡撚線真係唔識玩了

碌上D啦

睇跌買升

五仔係咪又要返30樓下

倒跌呀仆街

媽咪呀比返d 錢我

ATMX入面又係屌米率先轉燈

唔洗升

中國制裁快過美國制裁

轉頭習大大發表講話

引熊啫 嚇我唔到既

未走7200呀屌

期貨一開 嚇到我走咗put

宣佈出兵台灣

388想點嫁

我走熊入牛左一巴

恆大會唔會又表演衝上轉燈再衝返落打回原形呢

我要走喇 要開會

qq同巴巴死頂住

跌呀屌你老母 跌呀

頂咩吖 跌啦

升未？

走啦 排跌 已經斬咗

所以話唔好買屌米 科指升恆指跌佢跟跌 科指跌恆指升佢都係跟跌

Qq回十點比我上車啦

匯豐開無雙

藥明都跟住瀨屎

今日得科技股會升
你睇dji跌緊

輕鬆執百幾點

當以為會繼續跌落去嘅時候 又即刻升返幾十點 撚狗咁撚

又話淆軍贏硬既

準備升啦

白卡佬

低開高走局

隻滙豐咩事又跌咁多

喂咁快又入返熊軍

垃圾股無人理

食屎la 5 號仔

邊個應就係邊個

Qq做物撚

大戶收到料

你地重揸住5號仔？

拉低恆指ar

今日唔跌，聽日都跌啦，呢排升左咁多

沽得，收到風千跌!

銀行領跌

QQ同巴巴仲綠緊燈

5仔真係垃圾到等制裁啦

閪醫生死返落去呀

北水狂買根本唔會跌

feel到10點會亂棍掃上去DH

插啦

唔好再跌la

50803 0.39入左3手

又dh 入

5仔無運行 咩線都穿9曬

恒指而家唔係雙頂咩？突破唔到，趨勢應轉跌？

咩事咁撚大棍

BABA QQ都拉返落去了

即係唔比面習大大啦

qq升成10蚊破歷史新高港女都仲有得跌

吉吉保平安

正常調整
星期一升左咁多
應該都係呢個星期個頂

jumped

最衰都係個風

0.060 全走
再等位

今日要報牛

咁勁

肥肥

止撚左蝕先升

仆街 好大成交 自己小心

day low 止

痴線

收到風爺西10點半前要全部轉燈掃上去穿DH迎接講話

星期一呀

日日升十幾蚊
唔散水我真係唔信

星期一係暴升

想博反彈買金沙定好醫生好

點解，一call就跌

最弊我買左熊呢

同奈b 同船，嗚呀

夾左80點

qq 瀨屎，全都玩完了

納dee都日日升啦

今次麵神9up中真係跌市

又夾8 格la 屌

竹巴

吉吉啦大家

其實除咗中國制裁五仔仲關唔關恆大配股事
突然咁急要錢仲唔係還唔到錢?

仆街
一入熊就升兩格
一入牛就跌兩格

港女自插

宇宙最強指數點比

淆牛gg

熊軍大勝日

DL仲未完呀 恭介

其實真係好好call
每跌100 點+1

上返24600得唔得呀

248啲熊b

牛軍呢

今日港女上到新dh幫曬全個 post含

又含

習帝話要深圳做金融中心
港女可以收皮

捱唔住就quit吧
捱得住先贏到錢

深證都插水 代表啲咩

咁都上得番DH你含完我再幫佢地含多一轉呀

支牛開通左啦想點玩

dh 248 點上呀

本應琴日殺

信念

半日未夠 跌市500億成交

人人都驚撚左個小學生

245跌極都跌唔落

哇係喎

我隻熊就返家鄉嗚嗚

下個位240-241

啊 做咩跌嘅

穿左了

坐5格了

仆街啱啱唔夠膽入 而家咁貴

正啦就到家鄉啦你

388冧到

最近近牛241
前日鎖起晒

都啪完248熊b咪跌

a股暴插 咁唔比面雜種？

btw Iphone 由幾時開始無得炒
當年IPHONE 4 果陣痴撚線
利申無炒過, 正確D 黎講訂機唔夠人快

下 我call左喔

好想睇
大戶同我做嘢

咁易有得免費口爆咩

原來美臀轉埋燈

上返246 呀唔該

平咗-1?

唔想同奈同船

仆街了 同奈b 同船

升咩呀跌啦屌你老母

贏國又贏
gel得

原來又係同你同船

由大6有得直接買開始

升咁多先悔改

唔穿245應該都無事嘅

感覺到會轉燈了

應該到牛主場了

我抵輸 麵神奈B都睇升

美團熊上呀
回調唔該

下 幾時又變左睇升
唔你250止蝕咩佢

唔喺咁老土v上去夾硬要我含掛

面面睇跌

佢放SQQQ 即係唔做淡 唔淡咪做好
利申: 鳩估

你都靜靜雞call咗唔俾人知啦

上呀肥牛

牛trap

唔係呀
上次張牛list我咪填左名
我第5

屌我記得了 鹽巴仲話留左名係list好邪

牛反cup緊

iphone4開始炒
iphone5繼續
iphone5s最高峰,炒到半年
iphone6炒到得番一個月命
iphone6s都係得一個月
iphone7打後都係得一個禮拜

利申:由4開始炒

唔穿245其實唔會夾好多
只要唔穿243 依然有險可守

炒都係放俾大陸佬
而家關都過唔到點放啫

前日

屌又跌返落去 港女廢到

大陸其實只係其中一個地方
雖然都佔好重
相熟鋪頭指約佔3~4成銷售

今日冇撚含了

好廢

而家開始沽貨做淡有可能觸犯國安法

啲人話上250呀嘛
不過今日其實都唔算跌
升6百幾 調整番百幾點都合理

直播了

習大大南下, 唔係以為有得跌咁唔比面呀?

原來等緊習包講緊嘢先製造佢救市嘅假象?

點會跌得多，跌少少回調，一陣就又升天啦

健康牛

劇本似係咁
一講野就股市齊升

金沙gogogo
好醫生dropdropdrop

qq今日會唔會可以570？

再入Q熊
升咁多港女都唔郁

棍插

港股變左支那股之後，根本無圖好睇，就算其他股係咁跌，大陸佬都狂買qq同巴巴個d股

又黎 驚唔驚呢次跌唔落

李克強做嘢

開市1個鐘就600億成交

今日qq托市

以前成日有人講買q熊=同莊家對賭

驚乜 已經有幾格賺緊
一陣又插水

習大大又no face

570熊咁激？

590

今日應該唔驚靶

今日收港女248，我設 呀

rip

248 頂，怕什麼

祝福q熊巴打
希望你哋陣間走得切

屌米轉燈衝DH

屌米咁樣就彈咗4個% 真係痴撚線

大戶低位撈夠貨
可以升啦掛

夾死你

唔錯嘅Trade Plan
一齊跟

睇嚟下午會轉綠燈

熊軍走鬼

屌熊trap黎

好股黎
大家怪錯左佢

唔怕啦 夾小小
有profit豬

就快轉燈
雜種仲講緊嘢?

唔轉即唔比面習大大

熊軍仲有冇人

休前轉燈？

利申
放曬牛

真係好高成交，呢幾隻玩晒

回百幾升幾百 你教我點輸

補過張

銀行股都升返好多

牛軍準備食熊掌啦 穩上24700再回 熊軍走！

今日硬淨喎

準備轉燈

升硬啦今日

賺個午餐，已走熊，痴線個市

琴日八號波又去百佳?

熊軍十月冇出頭
等11月啦

中左熊trap

屌米真係信念股 點揸都贏

頭先q熊位巴打

邊個傻仔做熊軍

開市升百幾點再插返300點落去轉埋燈再升返上去再轉返燈
今日真係好睇過戲

有D 似想破頂
其他3隻破撚左啦

屌你我認輸啦

me

納指今晚又升 熊軍今個月避避先

qq又破頂

要熊hsi+q牛=win

夾幾格 怕什麼
有信念

Iphone搞成咁真係唔出奇

今朝支棍咁就消化左 痴鳩線

美女跳台已出

回落到24600好收

爺閪比啲力水自己升返先好唔好

有料

有大陸科技股，一陣就升返上去

一日仲有人心大心細
一日都仲有得升

入咗金沙開始後悔 襯仲係正數拿拿聲放晒佢轉返屌米好冇呢

屌米大戶好似拋緊貨
幾十K幾十K咁沽

妹下妹下咁

-1又返到家鄉

喂咁唔俾面習敗敗啊

屌 追call 又跌

習敗北

熊trap黎
走鬼呀

輸死了

點搞 QQ又破頂

冇力啦
係時候跌

邊日先係

究竟升定跌 睇唔透

利申：坐緊4格call

食中岩岩個浪 無左4格

-2
245 止賺 爺閪港女乖d

內銀又搞乜

唔好呀

邊度跌？

升都唔岩心水呀

一齊ifc針

原來今日咁我收市前再加番2張沽先

唔撚信
日日都話制裁
食屎啦

仆你個街
終於收到sofi 果一股apple

高位喎

美女可唔可以轉燈

點步處一股

賣咗佢啦

sofi 好似無盤前盤後屌呀

5號仔拖埋我啲銀行股落去

羊緊40點 針咩？

發佈會有冇好嘢先?
冇就放得

升升升

跌喎尋晚應該鬥快走

美期突然瀨屎

跌得個小小
至小轉燈啦

隻習總南下唔係暴跌咁唔比面呀

仆街 轉頭開市插硬

放過牛軍la 屌

插咁 drop to zero
落習大大面

都仲有49點
仲想點喎

陣間hsi一開直插DL

攞明熊trap
咪中計呀

牛軍咩位入都贏

支觸心成尺厚 咁都叫十字星？

港女係咪彈完

唔比面 再跌習大大就要嬲嬲豬

再跌拉晒你地返去

習習講完野仲跌

咁多人想叛國？？

跌 邊到跌呀？
睇過

入熊是咪犯國安法

中trap屌

誠哥都怕左佢

估最後會大升收市

唔會落維尼bb 面

正常應該call, 係習敗敗南下之際展示對計劃經濟有希望，睇好個市
開put 係對共產黨領導下對經濟嘅惡意行為，侵犯國家主權，會有習敗敗制裁

但深證上證都插緊喎

熊軍又要死啦

送錢比其他人，點會呢

qq 短期會上600

提錢不能算插……提錢！ ……官員從股市提錢貢奉習主席的事，能算插麼？

請問港女升緊乜

dllm 5 號累街坊

QQ指數

食屎啦美帝
等滅國啦咁撚垃圾
習大大萬歲
大家快D 搵盡辦法入黨
遲下美女任屌

一陣就腳軟

屌米轉燈

a股大棍

熊3

又話會轉綠燈嘅

245好淡分界
企到245上面依然睇好
唔穿243依然有險可守
穿241先斬

轉勢 牛軍正式玩完 浪頂247confirmed

屌米又借華為出售乜鳩手機又向下炒

收聲la

牛gel

屌 反手熊食5格收工
垃圾牛又食價行得又慢 以後唔做牛軍

如果好不幸係真跌
就跟日k macd出雙熊反手沽2張
今次有晒策略
係call遲左姐

買乜都係買完就轉紅燈 可唔可以有一次係綠燈長開呀

幾時反手講聲

咁我張-2就安心了

跌完啦
牛軍驚閪咩

師兄是燈神？

Macd雙熊囉

macd出signal 先出手通常瀨野

指標太濟後

奈銀痴晒線

恆大

升0.01 隻隻

痴係邊

我就買熊啦

睇返今朝差唔多都跌一毫架喎

可以跌啦

雙熊好勁會再跌

搵隻金沙熊玩吓啦

聽日係brexit deadline
boris johnson 話傾唔成就move on
姐係no deal brexit
睇下聽日有冇deal傾得成

個頂係251
唔信嘅你買隻249熊試下

期指個倉少左萬幾張

細膽 買緊254

你條下降軌第二個高點穿咗頭

個deadline成日都推遲架啦

假突破黎
唔驚

QQ又想衝

草緊liqxxxxxx

又準備轉燈

乜事咁高成交

派貨

點解唔係入貨

二三十點玩咗一個鐘

Diu 陰升

跌唔落

有冇人開始覺得成日望住個市好厭倦

會唔會係衍生工具佔咗一半成交量

就算畫高少少 都仲係下降軌
電話太廢 畫嗰陣LAG機

中長期淡 短期好

QQ穿咗

仲要有個少頂 點睇都係熊落去
我就買咗 聽日開估

前排大跌果陣睇到503 升到而家570CLS

hsi上返30000點果陣 qq應該1000

繼續破緊頂

q 熊巴打rip

忍輸了
好彩仲有profit

有排升

認輸了

奈銀又救巿

-2 止左 豬20點。
屌你唔做淡了 熊鳩廢老貓算

輸到好厭倦

20 點貢少

哭能左熊又豬牛又豬

日日睇
好易上癮冇野搵野買

通道頂 又送錢了

宜家又想買+1

轉投美股arkk
買完擺喺到唔洗睇市自動賺錢

輸到想喊

都係做牛軍算
唔撚再做雞

今日跌喎

我買升喔

成日做25 仔

企唔穩綠燈

仆街一棍

又玩燈制

日曰都喊 對眼腫撚哂喇我

唔同個市鬥氣

5 仔唔生性好難升得起

小米 牛有冇基

怨念係好重要

牛軍個人輕鬆好多 自信都返黎

一隻騰訊已經撐起晒成個指數

今朝夾到傻

QQ升就夠啦
硬托上去
驚閪咩

人傻錢多先買熊

一路低水一路升，都唔知呢個數字要黎做乜

升到破晒頂
係咪類似3033 果D ETF

究竟今日邊個拖低指數
我見我關注嘅股票好多都升
有啲仲破晒頂

一蚊都跌唔到 唔算多啦

關注既升

入左貨既有無升先

又跌what呀

工商有升呀
離家鄉又近左啲啲仔

4舊水係到

我走左就升 我先係燈神

最後上車機會

嗚呀又跌過la

叫住你架啦
問完人點部署 自己又走

知錯了

無事嘅 去番中午開市啲位姐

今日個市悶撚到

熊 走兩格 都放唔出 cls
妹下妹下

比我攞翻幾百都好啊

牛左
升啦

求下你跌

熊過夜 同你死過

qq 敢扯la

玩左咁耐 咁都唔明點解尋日8號 今日跌？

好明顯係前日腳仔整個牛軍list出黎
搞撚到出事

又話制裁嘅

開始捉鬼祭旗

藥明今朝睇仲係跌兩三蚊咁咋

轉倉玩美股港股真係垃圾來
由有profit到無

5仔先跌幾十點
內銀升番有突啦

竹b輸極都有錢

一係開市大升 回 燈制 妹
一係開市大插 彈 燈制 妹

諗下記者朋友

勁假大升哭能左一開紅燈

就收市 要點做 你懂的

我隻極熊比佢打撚左。。。 豬左4舊

玩遠熊好la

騰訊扯到
好快就$700

今日港女同尋晚道指好似

QQ扯到咁
好撚妖

唔好搞呢隻 輸既多

去邊個網睇
我唔見左個網

太耐無玩
資金記錄 見唔到富途收交易費

正常？
我記得之前每次trade都有幾十蚊

硬扯上綠燈收市表示對習總南下嘅興奮之情

決定極熊過 聽日數錢

又要開追悼會

真是太牛b

竹巴唔好啊

點解唔好

你仲嚟。。。。

中美金融戰：美周一或公布制裁香港金融機構名單

熊啦

QQ搞乜咁多沽盤

數剩返幾多錢既樣——>

週一

今日先星期三

呢啲新聞唔係應該星期五收市後先出咩

威海銀行上市第二日仲係灰色

好似今日咁 狗西大芋

做乜扯唔到上去喜迎習敗敗
係咪想俾狗姦啊你班大戶

成個ibond post比人片到del左

唉屌你老母金沙臨尾大插水

又嘈啲咩

QQ勁假又扯高5蚊
cls

竹巴準備跌錢

喜迎習包包

「或」

留名叫春

ATX都硬扯到DH

制裁制到新高

有條友話ibond未必有2%息
但佢係拎晌二手市場買番黎既講
唔係同政府買黎講

有撚？

京東幾時入hsi

成功綠色收市
習種又贏

嗚呀期又閪冧

一陣咪升返
我都牛過左
驚閪咩

要點做 你知既

仆街喇
維尼返歸就跌到扒街

全港市民熱烈慶祝回歸

其實今日有冇開過市 好似同尋日一樣嘅

今日比港女撚完唔柒過夜 立字為誓！

零和遊戲

有冇人牛過 or +1

QQ聽日又升十幾蚊救市
驚乜
制裁銀行又關佢事

升硬

期貨跌成100 點

隻2115

QQ破完頂有排都唔會停但啲牛貴撚到

有冇ching 560 熊qq

聽日就600

560 熊今日死晒啦

等佢暴跌就all in

又玩暗盤

560 大法正式收皮

無呀睇咋
高撚到咁...
無抽就唔落場啦
仆街, 隻乜鳩鐵路都想抽一手

真心唔會暴跌
小回大漲

繼續7200比我羊一次好無
聽日唔打風喇掛？

希望港女回完la

有冇人熊過

今日出盡奶力先企番係100天上面, 聽日就閪淋啦

聽日煎撚到班傻熊叫媽咪

信今晚有制裁報告算啦

IG爆左上去

屌你奶 usdx又準備抽

ig不嬲自high 唔使理佢

師兄講得o岩

屌明明冇孖但日日比閪牛收息又㩒唔走d錢 痴撚線

首領返哂家鄉未

差不多 輸少少毛皮

牛油已融化

熊熊哈

輸到想問一句
咩個市會跌架咩

最近股市很好，中午在肯德基一邊吃雞翅一邊掏出手機看股票。

一個乞丐進來伸手乞討，我給他一塊雞翅後繼續看股票，乞丐啃着雞翅沒走，也在旁看着
。

過了一會，乞丐悄悄說：長期均線黃金交叉，KDJ數值底部反覆鈍化，MACD底背離，能量
潮喇叭口擴大，這股就要漲了。

我很是驚詫問：這個你也懂？

乞丐說：就是因爲懂這個，我才有了今天。

NQ大棍

又棍跌

閪冧啦

暴跌！！！牛軍再見

今次應該堅跌掛定24600-2先

真是太熊b了

當日我苦口婆心545叫大家唔好熊QQ
聽日我又輸到仆街之際可摸耳打救下我

又係北水搞事
但QQ總裁反而減持左50萬股

好撚鬼呀

聽日散水係咪要閪冧喇

跌what 呀屌 又跌

今日沽空咗200億

閪冧

聽日一齊put港女
目標240

有冇no

睇下有無制裁先

冇number
做期貨
240後會彈一半再落
掂237/238 all in call

拉高出貨

硬係覺得接火棒
可能我仲心繫熊軍
聽日可唔可以千升

直覺話我知咁早跌
今晚又要升

熊市又來了

唉 call先黎跌

原來係你

今晚美帝想回調??

睇住你個倉黎玩
唔斬就會千跌

SH呀！

尾市已經見到有超大手走人

做左淆軍
今次真係好撚淆

原來升左千幾點係引牛

牛軍玩完

買跌已經成千點

今次有策略
245 繼續睇好
243 考慮call多張
穿晒241就斬

你put就日日升
你call就跌

如果我話要回到240先升呢

原來就係你
睇住奈B黎食

但奈奈有無法國call通常坐個零月就賺

係喔
穿240先斬

因為佢冇po早餐圖

個百零點 回調姐

239先升

已經坐緊

輸到早餐都食唔落啦

啲大位穿左無咁易升架啦

你真係好撚痴線

精液已溶化

又閪冧

笑到我仆街

每次射精 都係精子逃生門

雙底 升得

升升升升，龍龍哈美股一定唔年跌

Take care ching

爆升pls上番246俾我沽多2張

睇透班仆街啦
造個假象出黎等人反手
但太明顯
邊可能比咁多位你做淡
龍龍哈

你之前斬個張幾點斬架

不論你係288call
定係292call
今個月一定贏

警告：tsla 準備閪冧

tsla電動車無錢都要買
升升升

喊住咁問

“係咪升返喇”

原來又係你

市場已進入心理學格鬥術階段
市場有阻力->買升-大芋震倉->震走好倉->造下降勢陷阱->千升

要玩男人屎眼

奈奈同船嗚嗚

升返晒啦
淆閪咩

246xx斬，不過而家個款似係堅跌又係時候回歸初心

港女牛埋聽日要走了
QQ超買隨時回

咖喱BoomBoom夾夾呀麻收到啦

屌

你竟然記得

你應該都係痴線佬黎

暴趺 熊軍正式玩完

個閪生蟲個post好撚癲我居然睇晒條片仲無嘔心感覺代表乜

係牛軍玩完 sor

現在全都完了

似係升番喔

男男生子

岩啦上246俾我沽

隻貓係咪紅色好大隻 條頸特別多毛

24500 +3, 你教我點輸

我都睇晒
係見到入面都有鑽出黎果下起雞皮

過兩日希望你唔使咁…

升到600先回

熊過既建議尾場11號all in

5場8加尾場11
串哂佢all in

今舖撐你，今個月收大陽

好似入左平行時空，明明彈返上

有機嫁

熊過夜 依家好驚

升多d la 聽日唔可以跌

feel 到陣間一棍跌去dl

9.1倍win左

246呀？

無錯轟落10000點唔該

牛B

一陣升返啦

升唔起了,可以all in put

熊軍然了

扯番，唔做驚

後抽真插

聽日又係5號仔領跌

納弟1hr大大個頭肩頂
有排跌

咁都係影響1hr姐

30分鐘都出埋

短線係隨機

Call - DJI/S&P
Put - Nasdaq

又2% 今次真25蚊

耐無玩 細額動物
夜晚發現原來平台費都賺唔翻